AN/IOS $E翻炒大作Star Ocean有冇人玩？

Qoo 有得下載
玩落有幾好玩
開始唔夠五分鐘打兩場就完教學就可以刷手抽
起手送13,000粒石夠2次10連人物同1次10連武器
so far 5*好易中
希望多啲人玩

暫時未知邊一個比較好起手,但如果刷到超過2個嘅五星人物,武器又啱佢用就開波啦
會再送兩張必中5*抽奬卷一張人物一張武器

玩到停唔到手 mon hunt 版乖離

饒命呀大和~

唔係好識玩
宜家連埋第1張必中卷4隻4星 武器無隻岩用

抽極都無5星,得一開頭5星卷個隻

5星好難出

邊有5%

下載嗰2百幾樣野好慢

開唔到game
load到SE個icon就彈game

SQUARE ENIX INC「STAR OCEAN -anamnesis-」

依個

屌 抽中左同一隻3次

留名 加好友TPPVUNTP46

LM首抽

我唔介意五星抽男角，但可唔可以靚仔小小？

知唔知點樣由ios轉去an 引繼？

呢條友公廁黎,勁易抽

入唔到game既

咁樣開局算唔算好

輕輕鬆鬆

坦補dps齊曬

刷多次，條氣順好多

又死 seever

中囡同右劍都係好野黎

無補去到後面難打的

入得返去未？

8:00 開

1 最強マリアマリア 9.5/10
(暫定)
2 最強フィデルフィデル 9.0/10
(暫定)
3 最強ミキミキ 9.0/10
(暫定)
4 ヴィクトル 8.5/10
5 ネル 8.5/10
6 ミュリア 8.5/10
7 ロニキス 8.0/10
8 クリフ 8.0/10
9 アンヌ 8.0/10
10 ダリル 7.5/10

人得3同10
武器兩支5星杖
開唔開局好

正想諗dl唔dl落嚟玩

抽中重複有咩用

IPHONE6S
玩一陣部機仲熱過白貓玩高星協力
點玩呀

我6無呢個問題喎

女槍+男盾+2隻大叔 定
男主+補+法+大叔 好?
感覺女槍好似好鬼勁咁

20抽得兩隻5星

3係補？如果係就開啦咁本佢先係最強，打到後期你無得自私補連solo都打唔到

下面着緊燈個隻5星係連頭10都無既垃圾？
我見上面個list無佢
Btw 咁樣係咩開得？ icon係棵草就既係補？

我810叉住電連續玩左4個鐘都係暖only,你部iphone可能要拎去整

係，開得

21抽角 20抽武 5隻5星角 1覺醒 同埋3把5星武

An機點樣速刷首抽呀
得兩隻5星 真係開唔落手...

開唔開好...

第三次十抽出左中間3隻中間果隻老槍手
係咪出到奶先好停 隻4星奶開始頂唔順咁

想知呢三隻開唔開得局

三隻五星加其中一隻係頭3最強都開得啦
下下追求完美咩
我首抽左3次見到有2隻五星加隻4星奶就開左局
Btw 想問點加好友

咁冷清咁既... 想當年star ocean系列都係RPG大作...

最尾開左局 之後儲石中5號
同埋2件5星武

se出既手機game 你想有幾多人中伏